如何戰勝空虛

除左叫雞同搵SP之外

搵個對象

唔係咁易架葉師傅

搵個幻象對象

分散注意力

試過好多次
做完之後個空虛感仲大過以前

有時d野 你唔想但無奈接受 無得戰唔戰勝

習慣